太空艙浪蕩北京空蕩

太多排泄物 也被迫學會釋放

強(國)人到港 亦唯有講
別來互相碰撞 (打尖)理直氣壯